原來連登仲有咁多傻鳩睇TVB

都係果班毒撚啦，有fd有女都出晒街啦
係街食完飯～真係連登毒撚先會睇cctvb,下年再睇啦你地垃圾

post都開到唔知第幾個 成版熱門都係頒獎典禮

真